我認為語音輸入法係呢個世紀最偉大嘅發明之一

以前啲人用速成倉頡等等去打字嘅速度都係快極有限 依家有咗語音輸入法之後 真正實現到口手同速 講咩打咩 真係非常之快速 卓越 呢個唔單單只係速度上嘅進步 更加可以解放雙手 再唔使打到手指發炎 多謝語音輸入法 倉頡可以返去瞓

但打字好爽喎，噠噠噠
利申：打倉頡

唔夠
會畀人聽到你打咩
思想打字先完美